詳細分析721事件還有727潛在的民意大逆轉陰謀

雖然唔係小弟分析 但係我十分認同佢既講法
1.中聯辦比指示何君堯對示威者進行各種打擊 何君堯就去左老點元朗黑幫同鄉黑示威者要去元朗攪事, 引發後來草林皆兵,見人就打事件
2.中聯辦過去十多年一直潛伏浸透社會同政府各階層暗中控制香港 係今次事件一獲就暴露哂出來, 我地需要明白真正的敵人係中聯辦,唔好比佢地換個特首就淡化問題,他日捲土重來
3.今次727遊行必須要和理非 不能主動出擊, 因黑幫和中聯辦都想潛伏假冒示威者,令事件最終出現示威者犯錯留血收場令民意大逆轉

小弟認為制定行動前應該先睇睇條片 再作決定, 以免出現一子錯，滿盤皆落索的局面

不挑釁
不主動開拖
五點全散
不入村
Full gear

Push

同意 所以我哋當日嘅目標係分化牛屎佬同何妖 令佢變棄卒！

分化何君堯同元朗圍村先係727嘅首要目標！！！

公道講句 有邊次衝突係我地開拖先 冇

屌你 又係d中計黨

唔可行

2019年7月25號啦，仲「中計」，仲「陰謀」，唔好拖前線後腿好無?

冇錯 要掘就要掘晒出黎，冇左何君堯仲會有李君堯，梁君堯，幕後搞手唔冧檔就永遠都會比佢搵到啲垃圾來做scapegoat。